Boss,你知唔知道IT狗好鐘意食月餅

是咁的，一年一度中秋佳節又到，一眾貧窮既IT狗很期待的月餅放題要黎了，一個月前已經開始節食，健身，為既係可以浸淫在月餅既淫威之下。公司200人左右，狗房有6個人，每年月秋，一眾Vender都會誠心向IT狗進供祭品，月餅，生果籃等。 每個人平均有3盒月餅，一個生果籃，送禮自用都 一流。
但今年出事了，今年新入職同事 justin, 竟然唱通街，向佢既同期新同事炫耀今年中秋狗房廣收大禮，自己亦分一杯羹。由於公司並沒有向同事派月餅既慣例，以致引起一班同事妒忌，向老細告狀，自此之後，同事間都不斷發出細細絲語「Boss,你知唔知道IT狗好鐘意食月餅」，一眾IT狗受盡人情冷暖。
中秋正日，公司沒收晒所有月餅同生果籃，並中央分派，每人分到1/4舊月餅，同1/8舊生果，我不禁流著眼淚，細細咀嚼無蛋黃又發乾既白蓮蓉餅，一手掉走那已發黃發臭的蘋果片，我才發覺，我真係…我真係…我真係好撚鐘意食月餅。
我立刻轉身180度，對住身後的justin大聲狂吠「你呢個死白痴！Justin ,你知唔知你食緊邊個月餅啊！你個腦裝屎架？我真係好鐘意食月餅，你呢個死白痴」。Justin俾我噴一面口水同白蓮蓉碎，對我講左聲Sorry囉，就走左去廁所。最後我只想講一句，依家D 90後都幾有禮貌，係可造之材完。